Make it last HK - 香港得重光（Into the unknown 粵語改詞版）

見到好似無人post
佢啲歌詞改得好好同埋唱得幾好聽

原曲：Into The Unknown
改詞：Hilda Chang
主唱+backing vocal: Hilda Chang
錄音、混音：Jerome Turner

那裏有聲線 喚叫我
不管一切 吶喊光復
從前不理世事被圈上了枷鎖
猶如小鳥折翼墮進洞裏不飛

今可蛻變 全憑住憤怒來喚我
心想有一天 （好快會）
願勝利降這地

我的心裏 我所信 為自由號革命
全力反抗 永不歸去 在正義裏發聲

縱使歷時多久 用血汗來換取
同行並肩 如迎來擊敗重來不放棄

遠處有迴響
再無血流傷
盼勇氣榮光歸香港

一起堅持
昏黑之時
謹守光明
奮戰到底

未來後我們會抱著慶祝
信有天 放肆講
香港得重光

*We don't own the rights to background music in this video

Make It Last FB:
Make It Last IG:

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

推一下 俾多啲人聽到

推

幫推

全力支持
香港得重光！

點解要搵首奶共公司既歌黎改？

咁我又都唔清楚。
可能容易啲吸引注意掛
focus返喺啲歌詞上面啦

推多啲人支持佢哋